cmhk 手機plan出年4月到期 ,求smt sales

有無smt sales 可以報價？
thx

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！